[求應對方法]連日黎發覺啲冇腦冇point嘅藍絲最鍾意講同一句嘢

無論講到幾有道理 駁到佢冇口開都好

只要啲藍絲一出呢兩隻字即刻收所有人皮 可以點駁 駁到口攰

總之啲示威者就係錯！

總之我話唔啱就唔啱！

總之啲人就係收錢做嘢！

仲有啲咩句式

以下開放造句

總之！
總之！
總之！

jdbcjebcinxjwjqhgvdhxbbgkkkf

qushgevvdvxbbfkviiigknynkvmbldjejng

其實佢地講得總之乜乜柒柒 你點對應/回應佢地都唔會聽